Kohtu ette tuli Kustaw Pender ja Miina Krik,selle asja pärast, mis aastal 1875 Lehekülg 15 N4 oli mõistetud.
Miina Kriki kääst sai küsitud kas tema on Kustaw Pendri kääst se 24 rbl.kätte saanud,mis temale aasta peäle sai määratud.Mina Krik wastas:et tema on seda täieste kätte säänud.
Kohus mõistis:Kustaw Pender maksab Miina Kriki kätte lapse kaswatamise tarwis kääsolewal aastal,iga kuu peäle 1 rbl. ja kui Kustaw seda määrätud 1 rubla üle kuu jättab maksmatta,siis annab Miina kohtule ülese ja Kustaw saab trahwitud,mõlemad leppisid sellega.
Juhan Uukareda XXX,Jaagup Leetberk XXX,Kustaw Rusalep XXX
